[ 緊急!!! ] 連登個ser爛未??!?!?

認真想問
呢兩個月全世界暴力使用連登
個sever爛未!!
要課金快啲開聲!!!
宜家爛server係唔容許的

唔好意思!!
後日0726就係機場集會!!!
機場有無數外國旅客!!!
係對外發出香港嘅SOS求救訊號嘅大好機會!!!
一定要搞大佢!!!
宜家一齊推↓↓↓

❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

[繼續開花] 到我地機師做野喇

宜家連登個ser比起香港政府重要∞倍
唔可以爛架
駛唔駛課金!!!

唔知連囝夠唔夠錢找數

流量同storage係不能想像!!!

點解連仔咁勁

唔可以爛架!!!

cloudflare勁

但之前有一日都因為國家給攻擊停左幾分鐘

cloudflare勁

但之前有一日都因為國家級攻擊停左幾分鐘

駛唔駛課金維護!!!

Cloudflare 對言論自由價值的支援一直為人所傳頌，行政總裁 Matthew Prince 表示：「美國之所以強大的其中一個原因是言論 (特別是政治言論) 的神聖性。當然，網站不就是一個言論集散地嗎...網站本身就是言論。它不是炸彈。它不會造成立即危險，而且沒有任何提供者有義務監視網站上所可能包含的言論，並裁定某些言論理論上有害。」Cloudflare 每半年都會發佈「透明度報告」，說明執法機構要求其客戶數據的頻率。

宜家D網上撚哂cloud又cache又cdn
夠錢既話無咁易收皮
你估仲係以前高登果D古董server櫃

咁夠唔夠錢!!!!

無畏無懼 727元朗見

課金既話相信好多巴打都可以

大家課左VIP先！！！！
利申已課

帝乜鳩呢？去左當兵啦？

碌廣告啦
手機有google chrome嘅話開一開無痕分頁上連登
基本上一個長post就有好多廣告
碌爆佢就啱啦

記得唔好登入
登入咗廣告會唔見晒
親身測試
同埋手機web版好L多bug
連仔幫幫手執一執